！屌你仲有大把智能燈柱呀!!!!!!!

隔離講句自己係做燈柱嘅就信到十足十？
可唔可以過濾下啲資訊先呀

觀塘遊行重點!!!監 控 燈 柱!!!

同我push返上去

Push

Fake news push得咁開心

屌好撚燥

Push呀

推

推！！！！！！

成班無腦，乜source都無都好信

推呀

同埋又話去彩虹，傻咗咩？
啲cam喺觀塘呀

光復香港，時代革命。

試下講監控燈柱

PUSH

睇完下面睇上面

可能有啲人一定要地鐵過嚟掛

推上去

push

Tui sheung hui

Destroy all those lamp pole!

有位巴打整合咗一啲地址同用途嗰啲！

多功能智慧燈柱資料整合

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

Fucking push

幫手推上去

我都心諗拆乜鳩哂

其實我係依幾日見到仲有依種

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

!!!!

Push上去

無用既野要拆左佢！

721

Pish

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗數以百計白衫無差別襲擊、999接線生稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數僅為2人
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

推到現場巴絲見到

拆

其實我好想講佢乜都冇證名過，個app分分鐘一直都係虧

見到有

六角匙

係 其實邊到會有人咁得閒down政府app

推！

五大訴求，缺一不可！

pish

冇拆到

Pushhhh

好撚想打爆矖佢地
個啲cam嘅用途都唔再係為保護市民安全

不嬲都無拆到

咪再推話拆咗燈柱個po啦
一係用不推文

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

手足拆之前小心呀
最好著雨褸先拆或者之後換衫
陣間有d顏色水/粉痴住燈柱上面就死

推推推推

九龍灣仲有大把拆?拆佢老母

米字型帶中孔
星字形帶中孔
梅花批帶中孔
上面三個名都係指依種批

共產閪

on99 個app話無你就信

仲有大把監控燈柱！

推呀屌

咁其實彩虹出嚟嘅啟德已經有好多
之後直落九龍灣

行動代號 破柱

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

推啊

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

幫手推 以正視聽 仲有好多
721 811

幫推

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

推 一定要拆 話撚知佢有開定無開

觀堂泳池新cam

721 811

推！！！

見到仲有 咪撚吹水

無鬼我真係唔撚信
好彩好多連登仔都醒目

監控燈柱 今日新疆 明日香港

pp

去玩燈柱
唔好撚狗

轉貼：現場係咪有智能燈柱被拆？？

既然畀人拆咗，有冇手足可以去幫手影清楚啲組件？？？？

影埋佢哋個藍牙同埋rfid偵測裝置

麻煩曬師兄，如果有啲拆左出嚟嘅嘢，可以逐樣逐樣影清楚， 尤其是晶片嘅名稱或者任何嘅編碼同鏡頭嘅型號， 可以嗎？

呢啲技術資料可以畀專家做分析，拎上民間記者會

取得呢個燈柱嘅詳細資料， 有助取得更多關於大灣區未被公佈嘅部署資料

一支不留拆哂佢